<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Noticias on a칰paBurgos.com 丘쀮잺丘勇 Comunidad seguidores Burgos CF</title>
    <link>https://aupaburgos.com/noticias/</link>
    <description>Recent content in Noticias on a칰paBurgos.com 丘쀮잺丘勇 Comunidad seguidores Burgos CF</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es</language>
    <lastBuildDate>Fri, 30 Apr 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://aupaburgos.com/noticias/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Extremadura acoger치 la fase de ascenso a Segunda Divisi칩n</title>
      <link>https://aupaburgos.com/noticias/20210430_extremadura-acogera-la-fase-de-ascenso-a-segunda-division/</link>
      <pubDate>Fri, 30 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://aupaburgos.com/noticias/20210430_extremadura-acogera-la-fase-de-ascenso-a-segunda-division/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Oficial. La RFEF anunci칩 este viernes que Extremadura ser치 la sede de los &lt;strong&gt;play-off de ascenso a Segunda Divisi칩n&lt;/strong&gt;. Las localidades de &lt;strong&gt;Badajoz, Almendralejo, Villanueva de la Serena y Don Benito&lt;/strong&gt; acoger치n los fines de semana del &lt;strong&gt;15 y 16 y del 22 y 23 de mayo&lt;/strong&gt; los doce partidos eliminatorios de la fase de ascenso a Segunda Divisi칩n.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>El Burgos no da tregua y vence al Zamora (3-0)</title>
      <link>https://aupaburgos.com/noticias/20210426_el-burgos-no-da-tregua-y-vence-al-zamora/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://aupaburgos.com/noticias/20210426_el-burgos-no-da-tregua-y-vence-al-zamora/</guid>
      <description>&lt;p&gt;El conjunto blanquinegro se impuso al Zamora por &lt;strong&gt;3-0&lt;/strong&gt; con goles de los tres &amp;lsquo;nueves&amp;rsquo;: &lt;strong&gt;Juanma, Guillermo y Claudio Medina&lt;/strong&gt; en un partido dominado de principio a fin por los hombres de Calero. El Burgos C.F. suma ya 47 puntos y es &lt;strong&gt;campe칩n del grupo 1&lt;/strong&gt; a falta de 2 jornadas para concluir la temporada.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Valioso empate en Bala칤dos (1-1)</title>
      <link>https://aupaburgos.com/noticias/20210418_valioso-empate-en-balaidos/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://aupaburgos.com/noticias/20210418_valioso-empate-en-balaidos/</guid>
      <description>&lt;p&gt;El Burgos C.F. sum칩 un &lt;strong&gt;valioso empate (1-1)&lt;/strong&gt; en Vigo ante el Celta B ante un rival que hizo sufrir a los pupilos de Juli치n Calero. Los blanquinegros se adelantaban en el minuto 7 de partido por medio de &lt;strong&gt;Roberto Alarc칩n&lt;/strong&gt; gracias a una gran jugada de Sa칰l Berj칩n.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>As칤 ser치 la nueva Primera Divisi칩n RFEF</title>
      <link>https://aupaburgos.com/noticias/20210416_asi-sera-la-nueva-primera-division-rfef/</link>
      <pubDate>Fri, 16 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://aupaburgos.com/noticias/20210416_asi-sera-la-nueva-primera-division-rfef/</guid>
      <description>&lt;p&gt;La RFEF daba a conocer ayer como ser치 la nueva &lt;strong&gt;Primera Divisi칩n RFEF&lt;/strong&gt;, que ser치 la &lt;strong&gt;tercera categor칤a del f칰tbol espa침ol&lt;/strong&gt;, y que reemplazar치 a la actual Segunda Divisi칩n B. Esta competici칩n arrancar치 la pr칩xima temporada 2021-22. El Burgos C.F. est치 ya clasificado y competir치 en esta categor칤a si no logra el ascenso a la liga SmartBank en mayo.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>El Burgos no da opci칩n y vence a Unionistas (2-0)</title>
      <link>https://aupaburgos.com/noticias/20210412_el-burgos-no-da-opcion-y-vence-a-unionistas/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://aupaburgos.com/noticias/20210412_el-burgos-no-da-opcion-y-vence-a-unionistas/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Con paso firme. El Burgos C.F. volvi칩 a dar un mazazo encima de la mesa y se impuso con buen f칰tbol al cuadro salmantino de Unionistas. Los de Calero se sintieron c칩modos y abrieron el marcador por medio de  Ra칰l Navarro, con un disparo desde la frontal.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;En la segunda mitad, y despu칠s de perdonar varias claras, el joven habilidoso Javi G칩mez, establec칤a el 2-0 en el marcador, tras anotar un testarazo tras una asistencia de Roberto Alarc칩n.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Empate del Burgos CF en Zamora (0-0)</title>
      <link>https://aupaburgos.com/noticias/20210405_empate-del-burgos-en-zamora/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://aupaburgos.com/noticias/20210405_empate-del-burgos-en-zamora/</guid>
      <description>&lt;p&gt;El Burgos C.F. inici칩 la segunda fase de la liga sumando un punto ante el Zamora C.F. tras empatar ayer en el Ruta de la Plata. Los de Calero no encontraron puerta ante un &amp;ldquo;batallador&amp;rdquo; Zamora, que estuvo c칩modo y tuvo las ocasiones m치s claras.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Segunda fase: as칤 queda configurada</title>
      <link>https://aupaburgos.com/noticias/20210306_segunda-b-segunda-fase-as%C3%AD-queda-configurada/</link>
      <pubDate>Mon, 22 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://aupaburgos.com/noticias/20210306_segunda-b-segunda-fase-as%C3%AD-queda-configurada/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Tras la disputa de las 18 jornadas que formaban parte de la primera fase de la Segunda Divisi칩n &amp;lsquo;B&amp;rsquo; y a falta de la disputa de la 칰ltima jornada en los subgrupos 1A, 2A, 2B y 3B esta es la configuraci칩n de los grupos de la segunda fase:&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La concesi칩n demanial de El Plant칤o se resolver치 a final de mes</title>
      <link>https://aupaburgos.com/noticias/20210319_la-concesion-demanial-de-el-plantio-se-resolvera-a-final-de-mes/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://aupaburgos.com/noticias/20210319_la-concesion-demanial-de-el-plantio-se-resolvera-a-final-de-mes/</guid>
      <description>&lt;p&gt;La concesi칩n demanial de El Plant칤o se encuentra en la 칰ltima etapa del proceso. Ya s칩lo depende de la mesa de contrataci칩n del ayuntamiento de Burgos que de o no el visto bueno a la documentaci칩n presentada por el Burgos C.F. para proceder con la adjudicaci칩n.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>El Burgos CF ya es de Segunda B Pro</title>
      <link>https://aupaburgos.com/noticias/20210306_el-burgos-matematicamente-segunda-b-pro/</link>
      <pubDate>Sat, 06 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://aupaburgos.com/noticias/20210306_el-burgos-matematicamente-segunda-b-pro/</guid>
      <description>El cuadro blanquinegro ha conseguido hoy uno de los objetivos marcados para la temporada 2020/2021 que era el de lograr la clasificaci칩n para la 1춹 RFEF (Segunda B Pro), categor칤a de nueva creaci칩n que comenzar치 la temporada 2021/2022.
As칤 pues, el cuadro de Juli치n Calero se centrar치 ahora en el segundo de los objetivos: el ascenso a Segunda Divisi칩n.
Foto: burgoscf.es</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>David Send presenta su nuevo videoclip 춺Al comp치s de un sue침o췉</title>
      <link>https://aupaburgos.com/noticias/20210317_al-compas-de-un-sue%C3%B1o-david-send/</link>
      <pubDate>Mon, 22 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://aupaburgos.com/noticias/20210317_al-compas-de-un-sue%C3%B1o-david-send/</guid>
      <description>El compositor burgal칠s, David Send, present칩 un nuevo videoclip dedicado a su equipo, el Burgos C.F. y a todos sus aficionados. El tema fue compuesto durante los meses de pandemia y ahora ve la luz gracias al departamento de comunicaci칩n del club.
El videoclip fue grabado en el estadio municipal &amp;lsquo;El Plant칤o&amp;rsquo; en diciembre de 2020 y est치 dedicado a la afici칩n del Burgos C.F.
  Letra:
Ruge la ciudad</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>aupaBurgos.com en Redes sociales</title>
      <link>https://aupaburgos.com/noticias/20210101_aupaburgos-com-en-redes-sociales/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://aupaburgos.com/noticias/20210101_aupaburgos-com-en-redes-sociales/</guid>
      <description>a칰paBurgos.com tiene gran presencia en Redes sociales, especialmente en Twitter, donde desde 2010 se ofrece gran cantidad de actualizaciones sobre toda la actualidad del Burgos Club de F칰tbol.
游늷 Este es el camino que le espera al @Burgos_CF en su lucha por regresar a #SegundaDivision
郊윒잺 Fase 2: Del 4 de abril al 9 de mayo: 6 partidos
游끠 Play-off en sede neutral: 16 y 23 mayo a partido 칰nico pic.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Los socios aprueban la conversi칩n del Burgos CF en SAD</title>
      <link>https://aupaburgos.com/noticias/20170620_los-socios-aprueban-la-conversion-del-burgos-cf-en-sad/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Jun 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://aupaburgos.com/noticias/20170620_los-socios-aprueban-la-conversion-del-burgos-cf-en-sad/</guid>
      <description>La masa social del Burgos CF apoy칩 de forma masiva la conversi칩n del club en sociedad an칩nima deportiva (SAD) en la Asamblea General Extraordinaria que se celebr칩 ayer en el F칩rum Evoluci칩n. De esta forma comienza una nueva era para la entidad blanquinegra, que sue침a con alcanzar el f칰tbol profesional y que es consciente de que, adem치s de hacer una apuesta econ칩mica ambiciosa, deber치 tener acierto en sus decisiones y suerte.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Los socios del Burgos CF votar치n si quieren que el club sea SAD</title>
      <link>https://aupaburgos.com/noticias/20170521_los-socios-del-burgos-cf-votaran-si-quieren-que-el-club-sea-sad/</link>
      <pubDate>Sun, 21 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://aupaburgos.com/noticias/20170521_los-socios-del-burgos-cf-votaran-si-quieren-que-el-club-sea-sad/</guid>
      <description>Una vez que el Burgos Club de F칰tbol asegur칩 su permanencia en Segunda B con una victoria sobre el Linares en el playout, la directiva se puso manos a la obra para configurar el siguiente proyecto deportivo. Un planteamiento que parte de la base de convertir al club en Sociedad An칩nima Deportiva (SAD). Para ello han convocado a todos los socios a una Asamblea General Extraordinaria que se celebrar치 el pr칩ximo d칤a 19 de junio en la que se votar치 la conversi칩n en SAD.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Remodelaci칩n de El Plant칤o:</title>
      <link>https://aupaburgos.com/noticias/20170110_remodelacion-de-el-plantio/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Jan 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://aupaburgos.com/noticias/20170110_remodelacion-de-el-plantio/</guid>
      <description>Una nueva tribuna de lateral y el cierre de las esquinas de la zona sur, proyecto de futuro del Partido Popular para 2017. La reforma supondr치 una inversi칩n de entre 2 y 3 millones de euros y se ganar치 espacio para otros 2.000 espectadores.
El alcalde Javier Lacalle present칩 el proyecto para la remodelaci칩n de El Pant칤o. Se remodelar치 la grada de lateral y quedar치 unida a los fondos, pues se cerrar치n las esquinas situadas en la avenida del Arlanz칩n.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jos칠 Luis Garc칤a gana las elecciones</title>
      <link>https://aupaburgos.com/noticias/20161218_jose-luis-garcia-gana-las-elecciones/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://aupaburgos.com/noticias/20161218_jose-luis-garcia-gana-las-elecciones/</guid>
      <description>Jos칠 Luis Garc칤a Gonz치lez es el nuevo presidente del Burgos CF, despu칠s de una jornada electoral en la que han votado un total de 1.470 socios, de los 2.638 que formaban parte del censo, lo que arroja un dato de participaci칩n de un 55,72 por ciento. El recuento ha otorgado 813 votos para Jos칠 Luis Garc칤a y 643 para Ang칠lica Basurto, los 14 restantes han sido en blanco (13) y nulo (1).</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
