<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>aúpaBurgos.com ⚪️⚫️ Comunidad seguidores Burgos CF</title>
    <link>https://aupaburgos.com/</link>
    <description>Recent content on aúpaBurgos.com ⚪️⚫️ Comunidad seguidores Burgos CF</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es</language>
    <lastBuildDate>Mon, 22 Mar 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://aupaburgos.com/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Segunda fase: así queda configurada</title>
      <link>https://aupaburgos.com/noticias/20210306_segunda-b-segunda-fase-as%C3%AD-queda-configurada-copia/</link>
      <pubDate>Mon, 22 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://aupaburgos.com/noticias/20210306_segunda-b-segunda-fase-as%C3%AD-queda-configurada-copia/</guid>
      <description>Tras la disputa de las 18 jornadas que formaban parte de la primera fase de la Segunda División &amp;lsquo;B&amp;rsquo; y a falta de la disputa de la última jornada en los subgrupos 1A, 2A, 2B y 3B esta es la configuración de los grupos de la segunda fase:
Grupo 1 Fase por el ascenso a La Liga SmartBank  Burgos CF – 39 puntos Cultural Leonesa – 31 puntos Real Valladolid Promesas – 30 puntos Zamora CF – (30-33) puntos ?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>🎥 Goles del Burgos CF - Temporada 2020 / 2021</title>
      <link>https://aupaburgos.com/post/resumenes-burgos-cf-temporada-2020-2021/</link>
      <pubDate>Sat, 20 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://aupaburgos.com/post/resumenes-burgos-cf-temporada-2020-2021/</guid>
      <description>Lista de reproducción de los resúmenes y goles del Burgos CF (Segunda división B - Temporada 2020 / 2021)
 Fuente: La8 Burgos TV</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>El Burgos CF ya es de Segunda B Pro</title>
      <link>https://aupaburgos.com/noticias/20210306_el-burgos-matematicamente-segunda-b-pro/</link>
      <pubDate>Sat, 06 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://aupaburgos.com/noticias/20210306_el-burgos-matematicamente-segunda-b-pro/</guid>
      <description>El cuadro blanquinegro ha conseguido hoy uno de los objetivos marcados para la temporada 2020/2021 que era el de lograr la clasificación para la 1ª RFEF (Segunda B Pro), categoría de nueva creación que comenzará la temporada 2021/2022.
Así pues, el cuadro de Julián Calero se centrará ahora en el segundo de los objetivos: el ascenso a Segunda División.
Foto: burgoscf.es</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>David Send presenta su nuevo videoclip «Al compás de un sueño»</title>
      <link>https://aupaburgos.com/noticias/20210317_al-compas-de-un-sue%C3%B1o-david-send/</link>
      <pubDate>Mon, 22 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://aupaburgos.com/noticias/20210317_al-compas-de-un-sue%C3%B1o-david-send/</guid>
      <description>El compositor burgalés, David Send, presentó un nuevo videoclip dedicado a su equipo, el Burgos C.F. y atodos sus aficionados. El tema fue compuesto durante los meses de pandemia y ahora ve la luz gracias al departamento de comunicación del club.
El videoclip fue grabado en el estadio municipal &amp;lsquo;El Plantío&amp;rsquo; en diciembre de 2020 y está dedicado a la afición del Burgos C.F.
  Letra:
Ruge la ciudad Tiemblan las agujas de la catedral Se clavan en la bandera Su sangre tiñó De blanco y negro el Arlanzón Hasta el anfiteatro El Plantío espera</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>📊 Estadísticas</title>
      <link>https://aupaburgos.com/post/estadisticas-temporada-2020-2021/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://aupaburgos.com/post/estadisticas-temporada-2020-2021/</guid>
      <description> </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>📋 Resultados G1</title>
      <link>https://aupaburgos.com/post/segunda-b-resultados-grupo-1/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://aupaburgos.com/post/segunda-b-resultados-grupo-1/</guid>
      <description>Ultima jornada:
  Clasificación Segunda B - Grupo 1 (Subgrupo B)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Plantilla Burgos CF 20/21</title>
      <link>https://aupaburgos.com/post/plantilla-burgos-cf-2020-2021/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://aupaburgos.com/post/plantilla-burgos-cf-2020-2021/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>aupaBurgos.com en Redes sociales</title>
      <link>https://aupaburgos.com/noticias/20210101_aupaburgos-com-en-redes-sociales/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://aupaburgos.com/noticias/20210101_aupaburgos-com-en-redes-sociales/</guid>
      <description>aúpaBurgos.com tiene gran presencia en Redes sociales, especialmente en Twitter, donde desde 2010 se ofrece gran cantidad de actualizaciones sobre toda la actualidad del Burgos Club de Fútbol.
📌 Este es el camino que le espera al @Burgos_CF en su lucha por regresar a #SegundaDivision
▶️ Fase 2: Del 4 de abril al 9 de mayo: 6 partidos
🏁 Play-off en sede neutral: 16 y 23 mayo a partido único pic.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Julio Rico se despide tras 3 temporadas</title>
      <link>https://aupaburgos.com/post/julio-rico-se-despide-del-burgos/</link>
      <pubDate>Thu, 04 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://aupaburgos.com/post/julio-rico-se-despide-del-burgos/</guid>
      <description>Julio Rico no continuará en el Burgos CF la próxima temporada. El jugador andaluz, se ha despedido esta tarde en las redes sociales con un mensaje en el que se siente &amp;ldquo;orgulloso de haber dado todo&amp;rdquo;.
Julio Rico llegó al Burgos CF en el verano de 2017 tras finalizar contrato con la UD Logroñés. Disputó 62 encuentros de titular con la elástica blanquinegra logrando anotar 4 goles. Una lesión de rodilla le mantuvo en dique seco diez meses.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Marcelo Barovero, nuevo jugador del Burgos C.F.</title>
      <link>https://aupaburgos.com/post/marcelo-barovero-nuevo-jugador-burgos-cf/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://aupaburgos.com/post/marcelo-barovero-nuevo-jugador-burgos-cf/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Marcelo Barovero es desde hoy nuevo jugador del Burgos CF. Así lo confirmó &lt;strong&gt;Antonio Caselli&lt;/strong&gt; a un medio de comunicación argentino en el día de hoy. El fichaje del guardameta argentino de &lt;strong&gt;36 años&lt;/strong&gt;, ha tenido gran repercusión mediática, especialmente en Sudamérica, donde ha sido un jugador muy querido por la hinchada de &lt;strong&gt;River Plate&lt;/strong&gt;, donde llegó a disputar 4 temporadas y ser el capitán del equipo.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Entrenadores</title>
      <link>https://aupaburgos.com/blog/entrenadores-burgos-cf/</link>
      <pubDate>Tue, 15 May 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://aupaburgos.com/blog/entrenadores-burgos-cf/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Listado histórico de entrenadores:&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Presidentes históricos</title>
      <link>https://aupaburgos.com/blog/presidentes-burgos-cf/</link>
      <pubDate>Tue, 15 May 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://aupaburgos.com/blog/presidentes-burgos-cf/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Listado histórico de presidentes:&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Los socios aprueban la conversión del Burgos CF en SAD</title>
      <link>https://aupaburgos.com/noticias/20170620_los-socios-aprueban-la-conversion-del-burgos-cf-en-sad/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Jun 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://aupaburgos.com/noticias/20170620_los-socios-aprueban-la-conversion-del-burgos-cf-en-sad/</guid>
      <description>La masa social del Burgos CF apoyó de forma masiva la conversión del club en sociedad anónima deportiva (SAD) en la Asamblea General Extraordinaria que se celebró ayer en el Fórum Evolución. De esta forma comienza una nueva era para la entidad blanquinegra, que sueña con alcanzar el fútbol profesional y que es consciente de que, además de hacer una apuesta económica ambiciosa, deberá tener acierto en sus decisiones y suerte.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Los socios del Burgos CF votarán si quieren que el club sea SAD</title>
      <link>https://aupaburgos.com/noticias/20170521_los-socios-del-burgos-cf-votaran-si-quieren-que-el-club-sea-sad/</link>
      <pubDate>Sun, 21 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://aupaburgos.com/noticias/20170521_los-socios-del-burgos-cf-votaran-si-quieren-que-el-club-sea-sad/</guid>
      <description>Una vez que el Burgos Club de Fútbol aseguró su permanencia en Segunda B con una victoria sobre el Linares en el playout, la directiva se puso manos a la obra para configurar el siguiente proyecto deportivo. Un planteamiento que parte de la base de convertir al club en Sociedad Anónima Deportiva (SAD). Para ello han convocado a todos los socios a una Asamblea General Extraordinaria que se celebrará el próximo día 19 de junio en la que se votará la conversión en SAD.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Remodelación de El Plantío:</title>
      <link>https://aupaburgos.com/noticias/20170110_remodelacion-de-el-plantio/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Jan 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://aupaburgos.com/noticias/20170110_remodelacion-de-el-plantio/</guid>
      <description>Una nueva tribuna de lateral y el cierre de las esquinas de la zona sur, proyecto de futuro del Partido Popular para 2017. La reforma supondrá una inversión de entre 2 y 3 millones de euros y se ganará espacio para otros 2.000 espectadores.
El alcalde Javier Lacalle presentó el proyecto para la remodelación de El Pantío. Se remodelará la grada de lateral y quedará unida a los fondos, pues se cerrarán las esquinas situadas en la avenida del Arlanzón.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>José Luis García gana las elecciones</title>
      <link>https://aupaburgos.com/noticias/20161218_jose-luis-garcia-gana-las-elecciones/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://aupaburgos.com/noticias/20161218_jose-luis-garcia-gana-las-elecciones/</guid>
      <description>José Luis García González es el nuevo presidente del Burgos CF, después de una jornada electoral en la que han votado un total de 1.470 socios, de los 2.638 que formaban parte del censo, lo que arroja un dato de participación de un 55,72 por ciento. El recuento ha otorgado 813 votos para José Luis García y 643 para Angélica Basurto, los 14 restantes han sido en blanco (13) y nulo (1).</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
